操你媽的麥克唐納德聽日冇左一塊錢大杯碳酸飲料?

🐮‍👶☠️‍🕊️

👨‍🦳🕯️🐮🅱️⚰️🐤🤙

操你媽的麥克唐納德竟然連黃絲小店都不如?

有十元兩個豬柳包